【榜首了】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMLXXXI

#StandWithOzil

官宣：

19歲中場 Tim Akinola 加盟槍手。

這位前哈德斯菲爾德青訓球員將在下賽季成為槍手U-23的一員。

歡迎 Akinola 來到阿仙奴 !

1

Confirmed: The fixtures for the Premier League 2020/21 season will be released at 9:00am tomorrow morning. #afc

你點開的

唔知 就咁用上個po 然後以此主題開新po

點搞

完咗幾個po條包皮仲未嚟

其他人仲要冇進展

Source ？

邊個1001唔開po 又唔叫d poba開

可能我用緊電腦所以開到? 唔肯定

可能要電腦先開到

係 電腦可以過2500字

the last of us 2艾比個波好似胸肌

真核

簽左人未?

牙Tim 新蘇金寶 挪乙仔

All in 我廠拎冠軍

核爆個核

輸死你

收到風! 我地第一場作客獌狗

咪盲反啦
復賽後英超最勁中場

易食指數：⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

仲有人玩呢隻game

第一場456 獌狗展開全勝奪冠序幕

阿狗主場定作客？

要練定救12碼

睇達哥玩

阿狗作客
利申: 同事個情人個阿哥係阿狗洗廁所

快啲去廢龍IG同佢講

覆中文ok?

險簽系列

開ig第一個story就係佢

好驚下季羊會比對面後衛d笑話笑到腳軟

成撚日食麥記

Auba應該成日同ozil打機

臭燒成日玩埋d垃圾game

10 years ago, Houssem Aouar was one of the kids that carried & shook the Champions' League ball flag up & down before kick-off in the semi-final between Lyon & Bayern Munich

用燒換

喇沙仔碌鳩又真係幾長

有冇人有喇沙扑野條片？今日太忙冇時間睇

呢到好齊

今日好似成日都唔見你同你老死

Arsenal have never made any contact with Juve or with Dybala agent [Fab]

手足睇唔睇今晚拜狗？

Koulibaly news fab?
same as tweeted yesterday night [Fab]

睇天日又wfh

wfh就唔使做牙

睇 其實鍾意進攻足球嘅話，睇拜真係好爽

我老死 係咪講緊玩蛇
今日有d 忙

Wfh得閑好多

係 吹牙

係啦
兩個都唔見

但獌狗唔係押後咩

希望唔係啦
搞到wk 1 冇波睇
遲d 補賽又西波西時間

唔怪得今日d 討論高汁左

Tierney on Arteta's coaching: "Brilliant. In the video meetings, he tells you exactly how the game's going to go. If he (opposition) presses you like that, you pass there. He can talk you through a game through his arms. It makes your job easier on the pitch.

今日同琴日都係咁講包皮 晒撚晒D時間

達蛇用zoom教學能力咁能勁

燒係印象散步，花係真心散步

想知尼馬是咪真係冇決賽踼

唔會啦

兩個都係睇心情防守
燒好少少會聽教練講下
花攞正牌教練叫到都唔守

原來仲有條綁左LED 燈既片

其實包皮識唔識造波

求片

recommendation嚟
唔係規則嚟

同埋 好似上幾場其他隊都有球員交換球衣

何妖ig repost個story係arsenal chant
係咪有機會留低

錢解決到

返倫敦了

test哂先可以落場踢
邊會交換波衫中

小花大撚過晒成個球會其他人

上面有link

我覺得乜都未prove到 純粹見到 拿 一齊爭緊 就以為佢好勁咁 30m放得比你可以有幾高潛力

睇
但而家已經好撚眼瞓

30m 其實不如dum 左落牛蛙party 到先

t仔25m
所以邊有得咁樣講身價
宜家市面冇頂級左中堅到我地買
買隻幻d有d潛力嘅係最好辦法

佢平時落場係咪睇心情攻
其他時間散步

其實30/5=6m啦
6m都冇就...

VVD 當打都係75 m

大牛龜：我未當打已經80m

Tierney: "The effort and attitude was unreal (from Martinelli). Probably the biggest thing is the technique. I've not been gifted with that. All the young boys are unbelievable. Saka and Joe Willock, their technique is incredible man." Willock

Image: Arsenal’s new away kit, which is set to launch this week, already for sale on Adidas’ website in India. [@AFCMet] #afc

Gabire官宣左未？

可以反埋Saliba

漏M？

呢個英籍都30m啦

雖然幾平幾貴都唔代表啲咩 但係咁既時勢都有咁多隊 30m搶個中堅都仲"30m放得比你可以有幾高潛力" 是咪on9

乜水

sor
Gabriel

Antoine Barège (who broke the story): Arsenal have an agreement with Gabriel but not with Lille. Lille is annoyed by the attitude of Gabriel and his advisers. For the moment there is no agreement between the clubs so Lille is also discussing with Manchester United. [ @francebleu ]

Arsenal are really interested in Marseille midfielder Morgan Sanson, for this transfer window. According to our information, the Gunners' new leadership greatly appreciates Morgan Sanson and his supporters within the club have gained weight. [ @lephoceen ]

得我哋同埋拿肯比呢個價

收皮先
agreeement between clubs
fab世一黎 一定信

thx ching

今日睇咗好多次直接等官酸算

咁點？
partey得我地買 代表佢廢？
ziyech得軌肯比40m 代表佢廢？

of cuz not
Ziyech suppose at least 50M
係軌deal 到 40m

有無巴打試過用vpn入dazn jp睇波

已經睇到有啲悶
去到唔黎就算既地步

dazn真心正 一個月1800yen左右
個陣係日本exchange個個月都買

都真 不過我哋好撚慘 比30M買個幻幻 而家仲要俾佢喺度撚

買左了
自拍幾好睇☺️

點解要貼我出黎？得罪你？

因為我女朋友係日本，佢都想有時睇下波，咁我見佢有埋fa cup同歐洲賽，我無理由幫佢sub完dazn自己又再sub nowe架嘛

vpn應該用到 但我未試過
你女朋友係日本妹？

我就係用nordvpn連左日本ser，然後入去佢話not available in this country
btw港女

等到痴咗線
個勢似會嚟啦
反而party二月傳到而家
有以前zaha嘅燶味

如果賣Luiz Papa
咁下季後防大佬就會變左世梅

唔知做乜鳩要等拿玻里 跟個傻閪加度數踢波 都唔跟個哥狗師傅踢

有機會dazn已經知道係vpn嘅ip 所以block咗

個所謂君子協議

咁麻煩架，唔想又sub nowe又sub dazn比條女

已經係我地既人 急what

咁咪好撚on9 如果拿玻里想買 咁即係一定買到？如果包皮想跟我哋踢都冇得踢？

上星期聽到而家

parejo都係咁啦 慘到

繼續J 緊

包皮唔肯同拿玻里簽約咪得

唔完全係
里爾可以威脅reject Arsenal offer

又黎有血性

試多幾個ip囉佢咁多個ser

岩岩試左加拿大入到

跟住里爾就唔放包皮搞咁耐得個桔 拿玻里又係買力架 我哋上年又係買力架 仲貴過佢2M 都唔撚同我哋玩君子協議

おめでとう！

仲有冇人迷愛

迷你老母

40m幫手簽咗細爆我就迷

Tierney on Luiz: “He said to me one game when I hadn’t had my best game, we drew, we should have been winning as it was a home game, the fans were on us & we weren’t doing well, he just went, ‘Don’t worry about it, you keep playing your football & I will take the heat’.” #afc

黙れ

aadog依家咁串

尊重下ok?

ウナイ・エメリ

hoball

幫手簽埋 坦 Papa 細梅 鼎/柏芝 埃及 我即刻日日對住佢張相打飛機

幾時痴看台嗰張
好記得搬左入酋長之後好耐都無update 俾人笑
而家係咁捧fa cup 會唔會痴到無位

開新一行

熱狗

有鍋我來頂

真。大佬格

RMC: Arsenal in pole position for Gabriel but Napoli still pushing hard for him. Arsenal & Napoli have agreed a €30m fee with Lille. Player expected to decide today/tomorrow

真係好撚煩唔係講笑

自己都顧唔掂

突然醒起禾狗以前花名叫140k

屌搞咁耐又得個桔？

同一句野修飾下又可以做新聞

Gabriel to choose between Napoli & Arsenal tonight - still no decision, according to RMC.

真係煩撚到 簽唔落 一陣續約又係咁撚煩

黎唔黎都冇所謂了

其實係幾型棍 抵佢都受隊友歡迎

佢唔嚟佢損失

呢個真 所以我先話寧願將佢d 錢放過party or 牛蛙到

到後日就會話 next week

Partey呢？
包皮單deal睇撚左幾日啦，古又無哂消息，羊又未續，就黎開季啦，想點呀屌你老母，到到都簽哂，我地就仲打緊j，紙巾都用哂，春袋都縮哂啦

又玩無限48小時

日日扭屎忽花 彈出彈入
唔知以為我地追緊世一中堅

算啦 最後應該得party同羊續約

包皮唔過嚟好啲 過嚟嘅話啲fans一定打撚柒佢先

加拿大睇英超用DAZN爽到

咁樂觀有party

lm等㖒kimmich+保定爆炸

大家點睇

又話俾達蛇發揮，又話有多d錢咁，年年都係咁，真係睇撚到燥，屌你有時打機想勁d都會一野轟落去課金啦，而家就黎全ser第尾都仲妹妹下，真係好撚閪

塊牌好空

完左window再屌啦

其實呢度d ching都幾得意, 轉會window岩岩先開, 10月完先再屌都唔遲

唔覺得d 數字唔係好對稱咩

你google就會發現nord可能太多人用 或者未認到係日本ip 照樣唔比你入

有無人睇牛蛙？

又唔係咁講嘅
球季都就開 但阿狗好似0 urgency咁

我發覺連美國都唔得

基本

真 已簽安同咁快傳接近簽到Gabriel
我已經覺得進度唔錯啦

快D出局疊埋心水過黎啦

人手刻上去?

買人速度算快咗啦 而家講到Party同gabriel同就嚟簽到

係

躝啦包皮 去踢Arsenal Woman啦

真 同啲女人出街諗買咩諗咁耐一樣麻撚煩

我廠已經係贏得最多fa cup嘅球隊

睇下萬年一個都未簽到
利狗咪簽左隻左閘 追緊泰亞高
軌一早搞掂Ziyech Werner
我地果時都唔知有冇歐洲賽打
佢宜家又咪卡住係Kai同Chilwell
鏝兩件 Ferran Torres Ake
熱狗一個修仔防中
我地done deal左安 同搞緊包皮
Partey比錢就得 古有傾過 Raul走左咪冇消息
貴問我地今年轉會窗有幾落後呢？

唔知幾時先可以去現場睇阿狗

Make左offer 仲要達蛇親手做 真係出多份人工比佢啦
安佢都見足四次

大佬，你估過到黎即食唔洗夾咩，仲要講緊個d位係而家core問題，季初又要失哂d分咩

RMC Mohamed Bouhafsi【 Tier 2 】：

Gabriel 將在今晚或明天做決定，阿仙奴或拿坡里，里爾將獲得轉會費3000萬歐元。

上面寫左 答我啦屌你老母
宜家打機？下體岩岩打完歐聯幾日
球隊球員都要放假啦 你send email過人
人地即覆你？都痴根

轉會窗 5/10 先完，一啲都唔落後

我最記得係愛狗第一季嘅1月，出啲乞丐offer借強國米蘭個佩利錫

人哋擺明唔show你啦，之後轉會窗得返3日先開始傾支那高

支那高明明想返歐洲，個班主又冇所謂
但係得3日點趕唔切，間接導致所有戰線收皮

而家明顯同時target緊幾個人，有plan A B
點都好過舊年啦

得喇得喇 咪揀黎

48小時

RMC法國news有冇tier 1

有 同埋譯少左 我地又係所謂pole position

覺得last summer最好

個個頭4都簽哂，仲要講緊呢d佢地簽唔到都唔會好大程度影響到佢地下季爭4，但我地會呀，你明唔明呀 我地無咁既時間資格去拖
人地唔簽人都仲有力爭4 我地係無呀

補多句啦 上面skysport吹緊make offer to Ceballos
借呀 皇狗都要同你計清楚比幾m 人工點計
Ceballos會唔會去貝迪斯啦 街市買菜呀？
吹過Edu打電話比Aouar 吹過呀起碼

要清要賣一個都未有
咪俾我開季仲見到細爆

咁講錯wo 阿狗撚有拖

你都戇鳩 Transfer Market
Market呀大哥 你向人買野 人地都諗賣唔賣比你
你心急有咩用？你手腳快 對家就會一定快？
至少暫時睇 transfer team做野係比以前multi tasking
同埋落決定sharp好撚多啦 你睇韋利安？
雙鏝拜轟美職都有make offer 簽個free agent
達蛇親身都要見四次呀大佬

可能你覺得唔一炮比release clause = 拖
但offer下player exchange呢d deal好撚緊要喎 尤其我地財政狀況

有人要先得架 賣得平又比你地屌
一個紀律有問題既年輕球員 有邊個唔諗下先
至少見到我地落力sell走左佢先
咩swap deal都有細爆份先

獌聯簽左邊隻幻幻翼 仲有邊個？
猁果隻閘係咪後備？
Big name而轉會窗後先買既 big 6有邊間？
唔好同我講Ake係呀

咁咪計囉，要幾耐呀，傾姐，你唔係覺得傾呢d爭係可以email無得電話傾呀？講撚到要寫份100頁proposal 先可以傾，仲有羊呢？

我講得唔好，係無加快

羊咪等official Fab都報埋會簽
你覺得打個電話咪得咪得囉你要鬥氣有咩計
仲未計隊隊波因為武肺 入場收入大減
你渣過數未架？

準備睇牛娃

就開波了 希望大家保持冷靜同克制

We’re making deals, not pressing a button in fm

咁獌係咪無前4，相比之下係咪我地無簽人大影響d先？

咁都有內戰ですか。

葡萄牙好凍？要著zip up

想睇牙jeff

其實點解會覺得係拖？
淨係同你一個傾咩，人哋又唔係急住要放

拿我唔係鬥氣，亦唔係要嘈呀
咁個個都因為武肺少左收入嫁啦，關渣數咩事？

kimmich

洗撚理條友咩 成日都搶人口架啦佢 上次咪又係搶我口 比我一下收左皮咋嘛

我上邊講左打得唔好，係無加快
Partey好似真係得我地傾

你get到未？件事係相向架 買賣
由新聞我地係見到我地係盡力做哂份內事
球員決定時間我地控制唔到架大哥
即係由Sancho單deal 點解獌迷會屌木狗慢
係因為佢地用agent係中間deal緊 好多野係play poker
而佢地傾人唔夠multi tasking 係structure問題
因為冇dof 冇多個人幫手呀 而我地有edu 之前有raul
佢地唔急咩你估？deal到Sancho 早啲可以賣波衫呀
我想講既係 我地係有努力做野去簽人
唔好一句唔夠快就睇低左人地既努力
我地既position冇你想像中咁主動
我地踢歐霸炸 但傾緊啲多人爭既目標啊

佢有冇做過deal, 真係冇乜見過deal係打個電話就得,唔洗見幾次慢慢傾

佢地有 whatsapp group 傾架囉

迪屁差D

咁都唔入

on9 迪比

爭啲屌你老母

迪屁

爭少少 嚇醒左拜狗

Thiago 沙加式派膠

屌爆佢老母部電腦突然hang機
冚家剷

利就唔好買啦，留返俾阿仙奴

唔通里昂真係偷到雞

對住拜仁我覺得難啲喎

我無睇低過努力喎，我一直都係屌緊唔夠快
佢地係急住賣波衫，我地係急住砌隊爭到四既波嘛，呢個係我點解一直覺得我地點解要俾人快既原因

里昂入一粒先就好睇了

呢場拜輸就古準備
里昂輸就歡迎牛娃

里昂比想像中fit好多

好似話高文J古

不嬲都係電話傾完初步agree先飛過去傾嫁啦

你係唔會睇人講咩個市場係互動既
得你自己快有春用 比較起上黎我地慢過邊隊big 6?

其實巴塞嗰場4-1之前，巴塞放啲長波都幾有威脅，因為拜仁條防線推得太高

里昂機會唔係冇嘅

其實真係唔係電話就傾到

唔係阿

贏唔到呢隻杯下季乜都冇

去完西班牙、葡萄牙、法國、比利時，入境英國要隔離14日

以為咁樣碌入

包皮簽到都要隔離啦 冇啦唔夠佢快 打個電話都簽得影相

拜d One two 好突然 好撚快

好毒

牛蛙爭d豬

減價啦

踢空氣

場波好睇

差一個波位就頂到

簽完個廢老之後 乜柒人都冇！屌 垃圾波

兩個邏輯
打電話就可以傾得哂咁咪犀利，事實就係轉會當中係好多野做而好多野需要時間
武肺收入大減，買人咪要諗過度過
你立場係建基於big 6簽人有效率過我地
事實見到就唔係好覺囉
至於點解關渣數事？因為睇你啲回覆思維都覺得你未做過deal要計數囉

呢場好睇

岩呀係互動，咁人慢你又慢，咁快d accelerate 下又有咩壞呢？partey呢d擺明唔係傾既問題啦

佢打曼城都喺後場失唔少控球權

互有攻守

好睇過琴晚

琴晚大人同細路踢波

有威脅過疤

依甘比走位硬係差半秒

里昂有得打wo拜仁條防線推得咁前

好似有得踢

拜仁咁既後防就算過到里昂
對psg 都難贏

我係話電話make agreement 先喎唔係話電話簽字影相

珍 馬體點輸的

上面咪gel

而加既疤應該英超big 6 都守唔住

係條防線壓太上 一個反擊就好似好危咁 佢地都係賭自己防守球員d 速度

拜仁進攻球員走位有幾下拉散哂里昂防線 都危危地

狼隊都屌打佢

里昂唔差
定係其實係巴塞太廢

我估大家心急係原因既
1. 今年無前四
2. 咁多年我地都偏慢或者死線戰士
3. 包皮真係好幾日講到價錢傾好
4. 感覺上有巴西幫同比比，點解好似都用左一段時間
5. 就算死線仲有好耐，但又真係就開波
6. 好多包皮新聞都大同小異，好似射極都未出

大家有事慢慢講，心急係有原因既，唔應該太心急係真，但一句你估買菜咩，交易係要點點點，我個人就唔係太buy
首先office班人係專業做呢方面既人而且well paid，我諗巴打真係見忍左幾日先出聲
咁當然，包皮單野有君子協議，係比其他用更多時間，但至少我會問，加少少錢可唔可以推進到件事姐
Any肥，relax 大家都係著緊愛隊姐

巴塞太廢

疤後防太不堪
小花同蘇都miss 左啲機會

尋晚d人先講psg好難贏拜仁

邊個知係咪已經有冇make verbal agreement? 報紙佬都唔知啦 大佬又咪信Bell 一日未官宣又球迷又屌 咁係咪完成成個轉會步驟包埋影相呀？ 咁我個邏輯回唔回應到你呀？

里昂個陣有d 似達sir 對車仔個場咁

中柱

又差d

打high line 決賽比包皮爆

嘩 好精彩

柱

cls

差啲

疤成班老哩

睇過理性分析 真係因為442同隊波慢冇前場迫搶出事 中場冇哂保護 有啲似愛狗果時踢過既442

拜都幾好彩

巴塞嗰場頭20分鐘都係55波
巴塞放長波好有威脅

但係後場玩波玩到4-1之後，巴啲球員完全switch off
拜仁咁hea都入到4粒

拿比咁撚勁

拿比

簡單直接 直線放落去

使唔使pin 定gnabry 係自己走唔係雲加賣佢

基拿比

法甲唔再係farmer league

里昂反擊屈到

法國佬旁述好緊張

拿比勁

岩岩先想講里昂fit wor
轉過頭拿比靚到

Gnabry

兩隊球員質素分野

洛賓咁

拿比一條友殺左入去

中柱果球..

拿比回家吧

拿比勁到

好fit

拿比 是我最想留住我幸運 時也命也冇得怪

兒子生性

回家吧

阿仙奴唔賣垃圾

基拿比洛賓的軌跡

拿比換拿卡ok?

全靠爺爺培養

拜仁打high Line high撚到咁 下場俾麥巴比爆死

拿比真係我廠10年黎出嘅最撚勁嘅翼

拿卡+50M

收到風拿比將呢個入球獻比雲加爺爺又然

究竟拿比當年食左d乜
由西布朗都踢唔掂
到今日可以咁勁

拿比今季歐聯入左八球

里昂把握力好少少都兩球

期望巴丁有咁勁

如果我地留拿比放禾比

真

呢隊里昂對巴塞應該都無問題

佢仲要真阿
成日都出po London is red

多謝熱軌既貢獻, 確保倫敦是紅色的

我廠唔賣垃圾

拿比新世三

決賽有得打下全攻拜

遲啲賣走nelson都變sancho

可唔可以回家

巴塞場波都輸唔少啦，條防線咁高位

有咁勁 不過去左皇馬之後

今晚爺爺有冇講波
問喺吓佢後唔後悔

就算係都好
nelson 依家係唔掂

幾時玩悶德甲就回家啦

如果而家嘅拿比喺阿記就好

睇下半場

唸起借去西布朗，普利斯當佢冇腦廢翼

咁細爆咪變中場大師

佢自己要走 輪唔到雲加後悔

咁禾比就會係歐聯入8球果個

拜仁幾似以前爺爺想教出黎既野 前面四個淫亂走位 high defensive line
不過從來無咁高質素既球員 最多得一兩個

而拿比會變禾比

使唔使100M

就好似當年我地要巴爾唔要禾仔禾仔可能carry緊皇馬

免簽啦

早幾年j LMAO 淫亂走位結果無成功過

Lyon so9sad
近柱chance唔入就輸返球

巴塞唔出翼，前面美欺蘇9讓你三個身位都追到

如果靚仔d可能皇馬會買

唔會啦老野條line邊有咁講 拜狗啲波直接好多
我地全盛係搓到小禁區

好難想像禾比射到個個力度嘅波

拿比好撚勁

aouar又失.....

所以淨係頭20分鐘55波
然後巴塞啲球員仲要hea踢，抵輸8-2

屌你老味5star weak foot

LMAO我以為真係會好攻得

歐霸果球

自轉

里昂反擊唔食得都睇得

又射一腳禾比一定妹完比個龍接實

睇牌面好撚攻得tim

減價

給迪比仲簡單直接啦

佢哋咁少機會同場

放走一定後悔
佢今季多傷only

爺爺d波無點叫人拉邊
成日出現中場互撞
希望達子可以做到爺爺想要既野

真係變左新亨利囉

miki

一邊妹一邊fing隻閪手 然後射正

閪手

屙尿式滴滴仔射球

特登踢閪啲等我廠買到

咁整返球自殺式回傳先啦

記得小組賽拿比作客熱狗入四粒
十六強作客轟入兩粒
兩場踢完都出po London is red

艾奧亞今場踢得好鬼差 做乜鬼

比比下季有佢7成都要還神

拿比淨係身位都完勝宣明會

佢打曼城都喺後場失唔少波。。。
係曼城後防太廢，俾佢刷key pass姐

里昂個龍斬啲波幾準

老老實實想問下而家既拜仁有無人係守得住尼馬同包皮

比比連上半身都唔大隻

拿比隻左腳勁過比比

但睇落仲細粒過osipina

佢前場啲決定都好慢
應該係好鍾意上腳嗰啲人

唔係無成功
而係根本極少機會4個一齊出
當時愛狗教拿羊只會出其中一個,換人都係一個入一個出
落後緊要撳掣先會見到lmao同場

諗緊黎着幾號

LMAO個教練係愛狗

alaba is ok
其他

黎英超 打低曼城巳經證明左自己

唔知拜仁打巴黎兩隻閘會唔會好似今場咁壓到咁上
壓到咁上一家比尼馬同包皮爆

唔洗守鬥入得多

又拿比

又係拿比..

又黎

玩完

又入

同埋愛狗玩兩閘，都唔係我哋想像中嘅LMAO

拿比又入

又一球

九場九球

下季有第二代LMAO

拿比又左腳

Pepe + 50M ok?

拿比執雞

我地阿仙奴唔賣垃圾

我拿準備帶帽了

Cla gnabry

拿比又要！

利雲

拿比其實佢有啲似阿叔

拜仁舊年計劃過買青蛙
但係覺得佢破唔到密集，所以放棄咗

拿比有技術有盤扭有速度仲要雙槍 左右腳都射得
回家吧

希望拿比上頌獎台會多謝爺爺

里昂要焗攻了

隻5號廢撚到
睇戲

利雲柒左兩下啦

又開始456

仲要德國本土球員

個時兩隻翼
一個拿比一個宮市亮

里昂睇黎都係紋水了

踢撚牙左Sane右Gnarby下季

拜仁d彈彈波都幾好睇

當年用伊禾比同100分
最傷係借去西布朗

而家左面係邊個黎

雲格喺2011年簽基拿比加入阿仙奴青訓隊，長期栽培，基拿比出道後又將佢外借去西布朗磨鍊，直至2016年雲格準備同佢簽長約，結果基拿比轉投雲達不來梅，阿仙奴就少咗個天才球員。
雲格近日接受訪問，提到基拿比時佢話：「當時我準備同佢簽長約，但拜仁從中作梗，幕後操緃基拿比離開阿仙奴，先去雲達不來梅過冷河，然後轉投拜仁。」
講到外借西布朗期間，被當時領隊佩利斯批評基拿比欠缺英超水平，雲格指出：「佢喺西布朗嘅遭遇確實好差，令佢信心受損，係我幫佢恢復信心，因為我一直信任佢。」

Davies

我地又唔喺踢歐聯

高文/古/派列錫

隻阿方素快到

aouar進攻終結者……

爺爺

perisic

又齊一對翼乜鳩高文可以收皮

佢都已經唔差都要俾人搶正選咁撚慘

宇宙拜

利雲大嘥鬼

拿比 勁撚到

拿比差d助攻

牛蛙如何？可以買嗎？

仲記得拿比當年作客雞湯入波

牛娃完左呢場可以執定野過黎

拜仁正仆街

Davies左閘嚟

托柒條垃圾就收收皮先啦

加拿大仔

痴撚線件件都有料打正選

可以一試既

俾人打

高文就算啦，本身都係後備

啱啱嗰下tight space ok wo
bruno斷的

黑鬼來講其實都OK啦

暫時今場計30m都唔值

個下衝上黎超恐怖

唔要牛蛙了
要c8好過

早幾日勁多人j 牛蛙

咁唔要了

屌你拜仁唔只兩翼勁
人地兩個中場都咁撚勁痴撚線

又碌地

牛娃可以留比第二隊

60m

拜仁真係好易跟甩身後波

廢雲落地獄都贖唔到佢嘅罪

60m就轉目標啦

60m 要 van de beek好過

拜班人個個大大隻
阿仙奴點解個個宣明會咁

盡收德甲精兵，收埋第二個league嘅德國人，係勁嘅

人地PSG又係咁玩咁買人
但係PSG打到老鼠拉車咁

食豬手 德國腸食得多

做乜射自己友

都入決賽呀

可能忍咗佢好耐

都唔同位...

阿特蘭大嗰場冇迪馬 & 華拉提
所以咪鳩

有冇睇琴日場波架

牛蛙20m過黎啦

對psg 前面三個未必守到

竟然唔補時

打唔起又練唔到一兩季已經見底

換丹比利吧

好事嚟，早啲瞓

Happy and blessed to have signed a new Contract with Arsenal! Thanks gor you great Support! #AFC

Serge Gnarby

記得有一排傳買保定

照計黑人應該大隻，我地D黑人瘦過拜仁D白人

要睇拜仁中場防守能力
而家PSG尼馬打到攻中咁話過就過

高文睇咁多場，最就大問題係唔用腦踢波

佢舊年話想掛靴

點解我記得係alaba

普利斯呢條撚樣真係戰犯黎

依家係咪俾人踢埋出國家隊

我地果d 非洲純種冇混血

aouar 40m以下可以買 或者細爆+少少錢換
60m就真係不了

琴晚打邊中場三工兵

麥巴比 迪馬 泥馬 係勁好多

保定最廢嗰期 但今年打返起啦，唔走喇

alaba幾時輪到阿仙奴買

最低分

坦狗比狗真係可以躝 同一類型

兩個都有
Alaba仲係阿狗添

2個都有傳過

懷疑牙犬平時唔做尖

有傳過下咁啦

30m就買到

英國冇啖好食

如果話add on 加到60仲可以諗諗
始終仲後生同我廠要個b2b

屌撞左機

施巴路斯 來吧 熱誠飛剷

40M我要c8 算起碼賣到波衫

你要知，如果佢勁都唔輪到我地買

所以啱啦，快D出局，表現差，壓下價啦

施巴路斯

史達寧就係例子

10月就狂吹德國啤

倫敦點會冇，係貴姐

仲未done deal，包皮應該揀緊拿坡里定我廠。Party，擺明未籌夠錢release。

PSG 靠嗰3-4 個

拜仁計埋後備成隊都打得

唔喺達蛇入黎之後咩？？

下次可唔可以對準人
唔好對住廣告板

唔係
應該係1718

budget ~60m 點會冇錢比release clause

全咗好多季

條友隨時白卡手足黎

拜仁back four 壓得幾前吓，面對麥巴比紐亞未必補到位

爺爺訪問

鬼知阿狗咩 冇人知條數

唔好諗咁多
全力追屎東屍吧

PSG後防唔好得去邊

小妹都白卡

又有爺爺

60m 可能講緊分期
Release clause 要一炮過
好似係

雷斯應該free比佢地入去食飯la

你睇緊邊個台

出聲叫拿比回家吧

咁不如用張伯斯

今年集訓練返大隻少少先啦 上次見amn比Reece James 撞開真係呆左

diu 雲加支mic 收音真係唔掂

鬥攻 球迷福氣

細爆呀坦啲新聞好丁過呀華

用石頭不如用買Dunk

爺爺video call

點解我只喺揾到bt sport link得柚木睇

有冇串鳩爺爺留唔住拿比

屌我個台睇緊泰國佬

起哂格

聽唔到爺爺講乜

雲加！

痢迷 J Robertson 話最佳左閘

我覺得係 Davies

阿狗憑咩

一講gnarby 爺爺就口齒不清

T3 屌打 sor

可能計用完50m bid唔到第二個，拖住party先

davies正職left wing黎

都係講啲阿媽係女人既野 無咩特別

除咗出波 同防守仲有咩贏

唔同類型難比較

羅白臣sell體力多d

爺爺想喊 覺得害左拿比...

靚仔

Jelly有埋防守
Davies其實得鳩推一招

夠玩啦，以攻代守

totalsportek咪英文

643 bein sports

下季t3屌打啦！

唔夠 Davies 快

我敢講 Davies 宜家係世界最快左閘

老野又係度刷存在感

可唔可以練到坦咁大隻

坦克全盛期間都幾勁

咪同山度士差唔多

自爆方面係

同最佳差好遠

懷疑唔剩係計左閘
都得麥包同佢鬥

有全盛過咩？最多咪同隻鵝比 overlap

然後cross 到屎咁

Yaya咁多野講

踢咁耐冇出過一球好波

德甲係勁嘅

拿比可唔可以剃鬚先好似中學生扮成熟咁

我估佢係專登

Aouar 無俾人換走

叔屌打
叔平時為咗避開老母日日練跑
認真跑佢哋唔夠叔嚟

佢全盛應該係打緊04果期

仲有查奧爾

狼都叮走左

睇睇下其實都ok既
加埋個髮型有啲似70年代嘅美國黑佬

咁多肉，一定有重量影響

呢條大隻佬快到癲

鬥快冇人講叔？

阿叔好快咩？

搶到波 迪比

唔慢㗎
不過同大隻佬比就

Saka 要同 Davies 學野啦
人地都係大佢小小

阿叔其實都係9跑

叔未認真

原來sule今年出咁少

計落係今季英超最快果幾個
但今季啲人又唔係話特別快過以前數據上

達叔咁

Lopes

都冇佢咁快，應該學丁力

如果是旦 Leno / 廢龍 走，可考慮簽Lopes

屎忽唔夠丁力gut

呢啲冇正選唔會嚟啦

第二球果陣原本都救咗落嚟

曾經我哋都有過隻全世界最快嘅閘

牛蛙自轉360

Saka咁嘅身型都撞得幾吓算係咁
Davies大佢成個碼 防守都唔係想像咁好
其實都係撞得同跑得

佢都跑得幾快的

個位俾咗阿拉巴

根本美斯都係
無佬味又要扮佬好難頂

fa cup 都爆咗段啦

真係唔是個個carry到

做埋隊長

咪得果吓

又敗多球
如果唔係追平咗

又唔入
好慘

無左球助攻

基拿比都係啦
決賽兩隊死仆街金錢足球
賤種仁仲要專買對手主力 拆多仔骨

好在唔入 平10m

呢個紐亞唔係上年個個

原來要戴埋隊長章先見真章

隻Sule痛到想賴屎咁款

Davies上去 要艾拿巴包

牛蛙

返來了 勁左

davies翻身追幾快

張伯倫

ramos一樣留鬚型撚到
messi本身就係goat+隊中大佬 但個look真心唔得

其實都係得
利雲
Hummels
Gotze

我地咪差唔多
Auba
Papa

不要再說了

利雲咪好似雲佩斯咁

對比下價錢？差唔多

拜放慢晒，一會要上返d

拜仁最興叫人唔續約, 迫人平賣或者免簽

今場比前幾晚 算悶

衰在個前鋒

Gotze單嘢太核突

唔知有冇古睇下

但其實拜仁買人都唔係好貴 係好有眼光 同佢係德甲嘅影響力真係好大

Carry 進攻了

牛華

牛娃

Jeff

Jeff
青訓對決

姐夫去咗里昂

玩得太多

sule個頭太細，好似足球小將16頭身

Jeff好似麻麻

又爆到

古天樂又出黎補刀

隊友搞笑

aouar似輔鋒多過攻中
好少會自動現位叫隊友畀波佢策動進攻
多數隊友跑佢又跟住跑等隊友比波

卓基似27多d

爭好撚遠wor
起碼同一個league直接競爭對力
手法都唔同

Free roam?

留鬚留到成個坦克咁款

里昂輸把握力

唔係前面敗家分分鐘lead緊

拿卡回家啦

爭d古一招

古一招

踢翼咁

阿仙奴正在禁錮拿卡

呢條友真係地獄補刀王

係臭巴美羊禁錮拿卡

哥利斯卡成日break chances

射中自己友

梅拿

但專射自己友

hummels係拜青訓，應該叫回家

其實多仔都買好多競爭對手球員

Breaking | Arsenal expected to reach final contractual agreement with Lille defender Gabriel in the coming hours, according to L’Équipe.

煩撚過希古恩

Aouar 下半場好左

🚨 France Football now joining L’Equipe saying that Arsenal will seal the signing of Gabriel Magalhães in the coming hours!

Welcome aouar

papa 多仔都想清啦
下滑緊又有人要

已經係我地既人

古唔差，借得過。

幾有威脅

問題係借唔借到

break乜春ing
完全唔興奮

古仔幾fit loan未

原來拜仁出咗pavard
不斷聽咗做papa

巴塞要錢買馬天尼斯

朗奴高文可能留佢係疤

牛華+古+Partey+ Xhaka+奧燒

就係輸一個拿比

好似吹到高文會重用古

又一粒

補多刀

應該留唔到啦，同美斯撞位撞到正

巴塞掛牌1億歐羅，搵邊個買
賣唔到咪留

利雲真係世界第一中鋒

個馬些路跳唔起咁

古呢啲先係攻中
現位 策動 三角形比隊友再跑入禁區 一氣呵成
傳盤帶射都有
aouar同佢比仲差一個級數

法甲中堅
唔怪之得迪布治去到35仲踢緊

買雲迪碧克 組荷蘭幫

賤種仁都有人defend

利雲 超級強化版住烏

利雲會唔會破朗單季歐聯入球

我地已經有 van de donk

打包成隊阿積士過疤

竟然拎基奧特出嚟比

過幾日可以睇佢solo

場上做d野差唔多嘛

離離合合好普通je
又唔係有槍指住球員簽名

法甲真係好啱養生

不過佢都冇氣啦，本身三十幾

德國人都想入拜仁踢
好似入名校咁

屁馬咁後生就去養生聯盟踢

交換波衫條例唔執行的話，set嚟做乜

咁都有得比？

年年都壟斷冠軍

基拿比jeff敍舊

Jeff同Gnabry

可能密密針緊幾時返阿仙奴

養生還養生 一隊入決一隊四強
農夫聯賽真強大

Gnabry同Reine-Adelaide
有啲心酸

所以屁馬要贏歐聯

爺爺最尾d幻幻都成材
阿叔要努力丫

古列治唔疏三叔個頭，認唔到

里昂一球都入唔到有d可惜

都係用頭同腳、唔用得手

其實佢哋都有唔少機會

拜仁留住踢 其實唔容易

韋舒亞依家咁算唔算成材

佢封球單刀一直唔落地 又高

決賽金錢足球對決
一定好好睇

頭十幾分鐘點都要一球啦

依家仲衰過禾仔

星期六踢？

Leno應該睇到死晒心

星期日嘅夜晚

一球單刀一球中柱是但一球要入la

當年仲話佢有巴塞level

利雲全面咁多都有得比

連運都輸埋

巴塞B隊咋

星期六係歐霸決賽

星期六乜娛樂都冇，得蘇超

咁又吹大左
不過當年真係成材
不過而家霉到乜咁

真係好癲 落地好快

同女足撞咗時間好似

好似會著新作客踢

星期五晚喎 （星期六朝早）

721？

Leno而家喺阿狗都未必係首選
雪上加霜

當年真係有呢個討論
啲球評話佢巴塞level
哥狗話巴塞b 隊大把呢個級數

哥狗咁撚串

濕鳩山陽睇完波先出黎

Gabriel 巳經係我地既人

不過哥狗之後好似有講過牛奶仔係有天份同實力

基拿比而家勁到可以3-4個人中間穿插 出埋洛賓軌跡

你條死基佬咁留意人

咁都jer禾

最想買到古 + party🙏🏾🙏🏾

成個阿po得佢用日文字

牛蛙喺咪可以退

佢哋兩個不嬲有啲不可告人秘密

想法其實幾好，本身腳揸下功夫都好
不過諗多咗
不過佢係難得用腦踢波嘅阿狗

嘩 又屈禾
明明你有份cap迷基俾禾睇

要古同party其實夠.. Aouar 其實係唔錯，但2擇1既話 古仔會更好

Toda夠有日文字

最怕巴塞改變主意用佢

古最多借唔會買到 Aouar 有機買到

玻璃巳經玩完喇

古後備出先勁
佢打中場防守太差
打翼太慢
好難長期正選

基拿比梅開二度，幫助拜仁3:0擊敗里昂殺入決賽對PSG！
.
阿仙奴冇比機會佢上陣，被迫外借西布朗，但就連普利斯都話佢唔夠班，只俾左一場聯賽佢踢，跟手雲爺爺以5M賤價賣走佢...
.
但基拿比冇因此放棄，到而家歐聯9入球2助攻，射手榜僅次利雲夏蘭特，令旁述嘅雲爺爺話「我一早都知佢會成功」，基拿比呢一切都係靠唔服輸嘅努力爭取返黎！

球壇兩大on9 言論
1. 雲加唔要拿比
2. Willian 220k

TheAFCBell【 Tier ITK 】 :

經過漫長的等待，我們收到了好消息 ! 阿仙奴在下星期將會啟動 Thomas Partey 的解約條款。

放過人啦雲爺爺，你好難確保佢上陣時間，等陣變第二個伊禾比喳，你就算依家班幼幼係saka巴丁仲有尼基迪亞打起左，但前面奧巴拿卡同比比，你點確保到佢地上陣時間....巴丁係阿迪達手下又少正選，係個時奧巴停賽先踢過下，然後傷，saka又係續完約就後備無出過，大佬係我都走啦

快啦

電訊報 Jason Burt【 Tier 3 】：

阿仙奴終於和 Gabriel 達成五年合同，轉會費2500萬歐元（ 2260萬英鎊 ）。 有其他消息稱今天就會進行體檢。

里昂體育總監祖連奴在歐冠半決賽後確認，今個夏窗 Aouar 和 Dembélé 都可能離隊。

雲加

講得好 留係到咪變WALCOTT 收皮啦廢雲

aouar c8 party 一字排開

講真 雲加算係咁 對佢唔差

但真係無能力幫佢變再而家咁

要好似當年賣韋拉讓路畀Cesc咁先得

都唔係比唔比佢踢既事雲加教翼鋒真係無邊個成到材 由其係後期

教翼鋒變中鋒就得

泰晤士報 Duncan Castles【 Tier 3 】：

Gabriel 將於今天（週四）進行加盟阿仙奴前的體檢，轉會費3000萬歐。

ps. 綜合各方消息，最終轉會費應該是 2500萬歐固定 + 500萬歐浮動。

好消息係可以繼續等待

無追post點解咁多中堅仲買？冬天先買完嚟

Napoli快手清埋Papa

達sir想要左腳踢左中堅

達sir要左腳中堅，之前一個都冇
而家佢同Mari兩個有得替換下

同埋我地中堅量多質低嘛

papa holding 柏芝 細梅 全部掛緊牌等賣

達蛇

走場狗世界杯中堅黎

點解又推得咁快？

雷斯都好似想走
下季中堅Sxxx Mari 包皮 馬伕

官宣先算啦屌 等陣個女人又話make decide 又next Monday

雷斯都想走
唔係掛

仲要28歲經驗體格都去到最top階段
成隊係佢信得過

應該唔會掛
呃左安過黎就跳船?

咁佢又續

任務已經完成
然後安呃埋古過黎就走
古呃埋尼......

下年fifa易砌隊了

琴日又係冇官宣

個個星期日日都on the verge

巴西法國隊

死愛狗幾時死

愛爸爸

原來係你轉左id

愛daddy的football heritage

題外話 疤想買Michael Keane

人地踢完歐聯冇耐放緊假
就算今個星期加盟都唔會訓練到
下星期搞掂 9月頭開始復操差唔多

當年隻Gabriel 勁定今次隻Gabriel 勁？

呢間野唔係上年冬轉話古一定加盟 結果乜嘢都冇咩？

Tier1 source都話仲未有 decision

當年

For #Gabriel , final between #Arsenal and #Naples .
Arsenal is in pole but Napoli tirelessly revives the player and Losc.
The player must make his decision tonight or overnight.
The #Losc agrees with Arsenal and Napoli: Le Losc will recover 30M € ! #RMCsport

每日都係will make decision in 48 hours

阿狗有森巴兵團
傻既都識揀啦

簽埋佢個A_Milik都仲得

上面話古>aoa
一個十號 一個八號 點能比較

巴打有返D年記

一字排開 達蛇好波 雲加好野！

香港電影真係出色

愛蛇都好野

拿玻里好似買唔到garbriel 會買papa

三集睇晒?

快快快 15m賣比你啦

簽埋就準備攞歐聯了

下季我地拎英超啦！

點都要有英撚名額嘅

想問下有無師兄買左阿仙奴足總杯全套連埋章？

唔關事既但都係用個咁既名
陳寶蓮做

唔撚係呀
爭黎爭去最後你同我講其實你要papa 都ok
咁搞多野做乜鳩

佢未收到風姐

有買

係真就正
搶贏你個中堅
等你買我個棄將

工原來係雲爺爺幫Gnabry chok返起條j
我雲又嬴

依家直接比papa佢等個扭屎忽花撚樣直接黎我廠啦咪煩

30m買包皮
20m賣papa

關乜事
papa係取代佢地隻maksimovic

放埋細梅比佢

Papa買返黎15m
賣出去有5m都還神

岩岩睇fab twitter見到個reply笑死
熱狗真係人人喊打

買得老將都預左筆錢收唔返啦

唔鐘意咪quit 囉

諗到Brian cha

最壞情況 free都要送走papa
慳一年人工都好，果度都4m

岩呀

怪就怪買佢果個

就係啲高層成日都咁諗咪次次俾人當水魚咁劏

好彩fab冇上開連登

你唔值錢見番工都有機會搞成幾星期
轉會年年都係搞咁耐架啦

咁papa 又唔係算好差

如果古天奴來就真係好
不過唔知巴狗會唔會唔借畀我哋

又要打j了

Reine + gnabry

其實papa係用波麻麻姐
防守我覺得佢係咁多個中堅最好果個喎

最好可以先借後買

痴線 岩岩隔離睇拜仁個post贏波都唔滿意
勁高要求

Go ar la diu

之前就係
今年爆到七彩
又慢又鳩食牌

要不是depay 同另一條友miss chance
psg 放直線比mbappe 拜仁成條防線食硬塵

8:2之前已經follow緊上個星期嘅新聞

今年條防線真係

又係踢法問題 papa踢慣高q大棍 要佢玩波就會好似間諜咁成日出醜

其實踢後防最緊要唔好成日自爆我已經覺得好夠

隻gabriel 係咪用波型中堅

Juninho, Lyon’s technical director has told @RMCsport
that Houssem Aouar is set to leave Lyon this summer!

褲除左好耐

牛蛙,古, 嘉比爾, C8
一字排開未?

Transfer News
@TransferChecker
·
6 小時
Arsenal have completed the signing of Gabriel Magalhães according to the extremely reliable
@GoonerTaIk
.

Medical most likely tomorrow. #AFC

Party呢

@GoonerTaIk
Arsenal have won the race to sign Gabriel Magalhães from Lille. He will join on a five-year contract in a deal totalling £27mil.

Arsenal stole a march by agreeing to pay the majority of the fee up front, whilst Napoli could only offer a structured deal after making sales. #AFC

睇啲球王片 傳波好似唔錯 但通常都係長傳 不過法甲都係睇定啲先

GoonerTalk
@GoonerTaIk
I understand that Ainsley Maitland-Niles no longer wishes to leave the club. Mikel Arteta has held discussions with the versatile 22-year-old and he is happy to stay at the club.

He had previously asked to leave to nail down a first-team place in midfield elsewhere. #AFC

其實咁多人最想係古黎
左古右比中羊

GoonerTalk
@GoonerTaIk
Lyon’s technical director, Juninho, says players must be sold this summer. He goes on to mention Dembele and Aouar in particular are attracting interest. Edu is in charge of Arsenal’s transfers. Juninho and Edu are friends and used to play together.

Maybe I’m dreaming, but...

即係raul 走就可以留

真唔真呀
又話阿9窮撚冇$
仲要而家1個都未賣到

是但啦 打個J姐

成日都話無錢架喇

仲有人信 真係無

炒個55個員工都係煙幕黎 一石二鳥

點解左安右比中羊攻中古

球員同教練關影響係最大 應該有達蛇說先肯留

*點解唔

達sir

想問下牛娃係我地自己係到J 定係有任何source 提過有興趣

試過用細爆加錢換 俾對面reject 左

日日買,可以買咁多次既
究竟有幾多塊包皮

The long wait for the arrival of Thomas Partey is about to end, constant news that we received today about Arsenal's intention to activate the release clause next week if everything goes as planned, God willing.

🔔

但高文話想留古仔

應該買左先放咁D中堅

傳Edu打過電話去問

WorldwideArsenal™
@WorldwideAFC

Arsenal are said to be demanding only €30-35m for Alexandre Lacazette, but Juventus could still find a better agreement if they can do a swap deal. (@cmdotcom)

唔係岩岩躝果個?

朗奴高文話留返黎用

然後中場比人中出 古羊比係前場無波到

痴線一黎就30M 即預左收得20-25M?

真係得20m

組荷蘭幫喇 留咩啊

細爆又話價50m 未來球王
而家無人要

玩蛇又嬴

30m唔撚賣啦

35m 比你老母執藥

起碼都要40m啦

仲要係30歐 屌你老母
人地猁 車仔賣垃圾都差唔多呢個價

30m仲要歐元 不了

起碼都45m

定佢拎個帶巴拿黎換

蛆

搞到我地而家成個乞衣咁買返個後備前鋒都差唔多呢個價

講真 企硬50
復賽後唔差

拿卡仲有幾耐約？

2年

拎返去同里昂換Aouar 好過

咁今年唔賣 下年一樣賤價喎

除非先續後賣 但咁樣又起馬要用多佢一年 出多一年糧

所以球會好似係同拿卡傾緊續約，我估賣唔到應該會續

我始終覺得 最重要係如果賣左 即使平賣左 係咪用舊錢買返個人 而如果唔賣 係咪就籌唔到錢買

如果係咁既話 平都要賣架啦

其實多得中國 成個球壇壇星都縮左水

其實咁既閪價真係幾反映出佢幾廢
當fit年紀 依家垃圾都50m up
仲衰撚過幾年前雲狗

中共

其實球員無乜點縮姐，係阿仙奴啲人不嬲比人壓價

唔係縮身價 係縮左d溢價

上兩年好痴線 d人貴一貴都有人買

個環境一差 真係好難搞又掃唔到走 巴塞就係中哂伏

應該話阿仙奴啲人不嬲都無乜溢價

拿卡啱啱好夠填包皮條數

都唔係既 我地既問題主要係 隊波踢得差
球員表現差 自然賣唔到好價錢

你睇iwobi都賣到40m咪叫溢價囉 仲貴過拿卡

爺爺又贏 證明左之前個泡沫價係浪費金錢
幫我地慳足咁多年錢, 今年正常價俾達sir 瘋狂掃貨

但爺爺買燒山果陣已經開始敗家
仲比愛狗玩左年半 渣都無

燒山有買錯咩

raul啫

開始敗家者無買錯

爺爺咁多年都係守財 唔用溢價買人

大洗之前個record仲係1600萬磅左右 好似係卡叔？

燒山都算 跟手買埋d無轉手價值、即戰力又唔係特別強既球員 唔係亂fing係咩

不過咁 爺爺fing既點都不及愛狗

球會啦 唔知內部邊個話事

不過爺爺係呢盡 入左佢數

涼浸浸 搞左成日 終於有床攤下
可以改名做5毛了

今年唔賣 下年賤價
同依家已經賤價
識揀都揀前者啦
25m鎊你估買軌隻巴士阿姨咩

賣主力補主力咁有咩用
你話清後備籌旗就話姐

咁要出多一年糧麻

都係果句 重點就係 佢果舊錢 係咪換到加強到戰力既球員者

前鋒價同後衛價比已經On99
不嬲踢愈前愈貴

30m都買唔返拿卡呢個級數既前鋒啦

達子又唔係唔用 季尾一樣出拿卡
你賣左拿卡一樣要搵人補前鋒位
唔係打算靠 Nxxxx掛
巴丁就仲傷緊
拎住30m歐你買到咩人又好過拿卡

真
30m俾乞衣咩
我地又唔係好窮 清哂d後備都籌到30-40m啦
洗唔洗賣個主力前鋒呀

羊 安 比 正選都夠人囉

賣左佢 補強其他位未嘗不可呀

你可以擺拿卡做後備既 十幾萬磅週薪

仲要你諗下佢後備出黎做唔做到plan b效果

即係法國隊揀墨超神鋒做後備都唔揀佢

你就明點解要賣

你可能覺得蝕左 其實你買佢果陣 就好似50蚊買左0005咁

而家得返3x 你賣左佢 換過隻識爆升既股 一樣追得返條數既

安 羊 比

Saka 力架 巴丁 nelson

係既 後備幾個可能唔夠class
但我地成隊波有幾多個位係後備都夠class?

我地無油王麻

可能達蛇已經唔想用拿卡做主力 一季十場好波

屌你老母

廢炎價

後備唔係咁易清

我地清幾多年先清走左贊仔

之前睇新聞話 皇馬想清一堆人 得james一個想走 想踢波

其他人都係想繼續逗高人工

下季快車羊踢成季
仲要你唔知羊踢唔踢到中間單前
傷左/打唔到都收皮
要個30m歐 輸左個前4

同志

安 羊 比 都無位比拿卡啦 賣係岩 差在好唔好價者

拿卡個前鋒位要返後拎波
達蛇教左半季先教到拿卡適應到 你下季搵羊都做唔到拿卡咁好
佢係未到一線 但佢係暫時最好既選擇

屌d買賣真係on撚9, 永遠高買低賣, 畀人撚狗